失戀想企返起身，有咩途徑可以識到正常既女仔？

有冇啲app係比人真心認真搵另一半？

二十中，想搵返個年紀相若既伴侶有咩app/網好用？

諗都吾好諗

Thisav

你同搵個水泡有咩分別

吾你老母

食屎狗
( Show Blocked User - 啪啪聲，太難聽 )